剪頭髮濕剪定乾剪好？

以前剪開個髮型師都乾剪，最近去幾間都濕剪 成日好驚會炒車

通常都濕剪咗個大概形狀先，然後吹乾，再修剪吓

9up

一乾三濕